{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037422",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3014963",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 신보령 비즈타운"
    },
    "text": "2022年5月Grand Openで運営されるビジネス専用ルームがお客様に提供されます。この宿泊施設は、家族単位のお客様のために様々な形態の大型コンドミニアムタイプの客室を提供し、20台以上の広い駐車施設を保有しています。総客室数は30室で、案内支援言語には韓国語が提供されます。新保寧ビズタウンは、コロナ後の安心宿所としての役割を果たすために努力しています。毎日ロビー、エレベーター、客室、宿泊施設全体を消毒し、徹底的に管理しています。宿を訪れたお客様の口コミによると、清潔で静かな宿で快適な休息を楽しむことができ、親切な社長と広い駐車場も良い点として言及されました。ただ、コンビニが遠いので不便な面もあり、特等室のシングルベッドのマットレスが壊れていて残念だったという声もありました。全体的には、価格に対して満足のいくコストパフォーマンスの良い宿と評価されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の名称は何ですか？",
            "answer": "新保寧ビズタウン"
        },
        {
            "question": "ビジネス専用ルームの提供はいつから始まりますか？",
            "answer": "2022年5月Grand Openで提供されます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "家族単位のお客様のために様々な形態の大型コンドミニアムタイプの客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の駐車施設の台数は何台ですか？",
            "answer": "20台以上の広い駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "30室です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はコロナ対策をしていますか？",
            "answer": "はい、毎日ロビー、エレベーター、客室、宿泊施設全体を消毒し、徹底的に管理しています。"
        },
        {
            "question": "お客様の口コミによると、この宿泊施設のどのような点が評価されていますか？",
            "answer": "清潔で静かな宿で快適な休息を楽しむことができ、親切な社長と広い駐車場も良い点として評価されています。"
        },
        {
            "question": "お客様の口コミによると、この宿泊施設のどのような点が改善が必要とされていますか？",
            "answer": "コンビニが遠いので不便な面があり、特等室のシングルベッドのマットレスが壊れていたという声がありました。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はコストパフォーマンスが良いと評価されていますか？",
            "answer": "はい、全体的に価格に対して満足のいくコストパフォーマンスの良い宿と評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 282,
        "QA": 400
    }
}